上次下傘係咩原因突然搞到咁大鑊？

今次69可以點樣比到壓力政府？
如果政府只係機械人唔聽民意咁你遊行佢會有咩壓力？

因為24人用同一個帳戶

推